勇武派未來路線

自從612後就不斷思考
勇武派定位究竟係咩
如果黑警唔再暴力清場
其實勇武派有咩可以做？

如其話勇武派，不如話游擊派仲好

游擊意思係？
用小型衝擊去疲勞黑警？

所謂勇武派定義係咩？即係要警察暴力清場同佢推撞下就好勇武？唔識策劃主動攻擊㗎咩？唔係話革命咩？

乜原來勇武派真係唔可以做文宣

唔洗碰撞 但要製造出對抗場面 比傳媒宣傳

周圍圍

所以咪探討緊路線
究竟係革命定係點

學劉華講：想攞晒掌聲咁輸，定冇掌聲咁衝贏？！

發夢支持革命但會一齊發夢既人好少。

唔明你講乜
假如下次有機會衝擊
但係黑警放軟手腳可以點做呢？

學習軍事化學知識，強身健體穩固政治思想

邊緣武力台灣咪做左廿幾年囉
你自己親身做一次勇武就明班人作用大過泛民好撚多架啦

一直諗緊衝嘅意義係咩
暫時風向都係想衝輸苦肉計搏光環
612好明顯成功
但係如果黑警鬥示弱咁應該繼續衝定點？

到而家都未明武勇帶香港社運進步左一個世紀

但係黑警放軟手腳
甚至岀班老傷殘兵打民意戰
勇武係咪無咗個意義？

邊忽放軟手腳你係咪以為淨係放催淚彈先叫硬手硬腳

除左612都冇出過去
叫我扮弱者係條街同全世界乞求民主真係不了
算吧啦，已經俾班左膠騎劫哂
出邊班傻撚覺得由係屋企玩電話變到係條街度玩電話就好威架啦
仲要打哂飛機話咩做文宣，叫全世界覺得香港人俾人打不還手好慘要人同情真係笑死人，原來民主係乞番黎而唔係爭取番黎
開始想支持送中玩焦土，睇下出邊班左膠幾時肯醒先知武力係唯一解決方法

得罪講句 由69之後搞左咁耐 除左勇武個次之外冇政府冇任何讓步 包括自殺同二百萬人上街

義士用條命都喚醒唔到班左膠

答咗你
製造對抗場面
引起傳媒注意
消耗對方意志
差佬打份工 實唔想晚晚著哂裝ot又無嘢做
我地可以慢慢磨 每次對面集結就散

612之後好明顯想打溫情牌
至少唔會再暴力清場
比你佔比你坐
人少先包圍慢慢記低身分證

和平到政府家吓連回應都賴理你地班友

純粹消耗意志
我覺得我地會消耗得快過班黑警
佢地打份工ot有補水有糧出
我地每岀一次就消耗咗啲民氣

如果係主動出擊
就真係得革命一條路可以行

防守的話 唔洗諗啦
因為要睇對方出咩招數先有得諗